終於知邊個出賣理大手足！！！

建議自己聽錄音:

再Backup:

錄音為記者同前線手足對話

錄音內容加FC整理：

話說係理大準備被狗圍個日
時間大約為晏就6點鬆7點左右
地方係理大學生會大樓
特別因為早幾日佢地係咁捉鬼
所以冇咩野除非真係要啲特別FA野
都唔會點行上去學生會個層怕比人當鬼

當日呢個時候有幾位FA手足
咁岩打算上學生會VA大樓3樓拎野
佢地當中都有人讀Poly所以認得人
呢個時候佢地見到學生會既人
佢認得個姓廖會長同姓李學生校董
隨行仲有幾個人但唔認得
係房度岩岩好行出嚟
拎齊行裝Pack晒袋拎住Macbook
換晒衫身穿便服除晒裝咁
覺得奇怪就走去問啦
屌又縮又唔出聲
Chok左陣先知原來晏就4點就收到通知
話今晚8點係死線要撤退
但搞搞埋埋已經7點仲要不斷問先講
成班手足係A Core出面打X晒仗緊
你地隱瞞消息 仲趁打仗自己走先？

先唔好話走唔走撤唔撤點樣
手足唔係攞嚟賣有權知消息
麻煩自己評價thanks

利申已經問過超過20個外間前手足，再加2隊FA
全部屬實，絕不容許出賣手足
特別係趁手足打仗再偷走既人DLLM

藉口都幫你諗埋啦:
1) 我地都係岩岩先知
2) 唔清楚唔回應
3) 我地都有人出唔到嚟架
4)我地付出左好多架冇人睇到炸

P牌都係咁講, 你可以自私可以點, 明白既
希望唔好再賣我地, 打卡無用, 偽善可恥, Thank you!

以上係我岩岩發完夢記得既野
錄音就係陌生人send既我咩都唔知
冇咩野我訓返先, 呢排辛苦晒各位, 加油早抖

唔好講住，poly未完全解封，等poly完全開放再討論。
我都知su一定係有份做鬼

拉

习曱甴留名

推文
自行思考

推
要佢付出代價

poly su 個president 前日先出黎
何來的提早撒退呀引戰分化狗
(利伸：收皮啦人地24號先出黎仲要上左報紙）

前幾日*

真心咁叫出賣咩?
就算佢地當時喺前線唱通街都會俾人屌散水撚啦?

係呀 su真係好撚鬼

點解你知得咁清楚既？

定係你係mon po狗 5毛做緊分化撚咋

之前都知諗左好耐爆唔爆😭😭😭

原來新account已經埃到340000

借個位想大家留意吓

主力去尖沙咀遊行，唔好去港島遊行

[緊急]12月1日ge遊行其中一個好鬼，千祈唔好去！！！

李傲然 學生校董代表，都係知deadline 走先嘅人，大角咀北區候選區議員

佢係成日守休息室嘅，瞓左話唔知D火魔運左去邊，俾人運哂去中大，但其實係預左俾poly用

黑色褸個：

IG:

P牌仔

分化撚 收皮啦
個陣時如果佢地走又比人屌散水撚

你起低睇下我係咪鬼囉。
因為我喺理大大戰前兩晚搵su條pk校董傾過，由於理大入邊唔知仲有冇手足，我等理大開完全開放之後再開po講，廢事影響手足心境

不過連登講野都fact check唔到 起底黎都冇用

順便俾大家睇下poly嘅中國學生點樣向外國人宣傳

自己分析啦

李姓學生校董好似做咗區議員？

====================

我自己覺得好少信小道消息 除非一手或者經有公信力既平台

講咗但人地唔走同你講都唔講好大分別

搵幾個人都可以做到條錄音出嚟
周偉雄事件都有片啦

agger

推

自己諗

拉 垃圾分化狗
咁叫fc 死開啦

感覺樓主用兩個ac玩分化

起左底 點解你唔堅持叫手足走

點撚解

你講su 捉鬼 定 做鬼

理大內面如果有手足留低點走啊
出面好多黑鬼守住

6月好似25定26

原來半年唔夠就多咗8、9萬會員

咁講真, 就算唔係POLY, DEADLINE前要走呢D消息都周不時會傳

周偉雄斷正啦
兜乜鳩

今時今日錄音唔係有效證據

其實死線講左好耐架喇喎
我當時都知
點解我知？
你裝個nowTV app已經不停有野彈出嚟架啦
仲有校方都有出email講
你自己唔睇關人咩事

P牌
然後內容係指責某方時
必須提高警覺

睇落似流料 拉
預覽回覆

我都有段錄音證明樓豬係五毛分化撚
拉

收皮啦 分化撚

難分真與假

屌啊
點解覺得樓主玩分化
單野係人都知啦

咪on9啦，當日有人叫人走嫁
班所謂前綫會屌叫散水啲人
「散水撚」、「分化撚」、「鬼」
當日仲話理大士氣好好，叫啲人留，咪信散水撚
之後比人圍咪叫人救囉
用出面人嘅自由/性命換入面啲人嘅自由
之後翌日投埋降
出面因為救人被捕班人做晒condom

根本上班友唔會聽得入耳、已經失晒理智，樂於同狗打仗，對侍

自嗰日起我決定唔撚出了
知唔知點解?
我成班fd係入面/出面救人都被捕，連保釋都唔撚比呀!
發誓唔會再做condom

我自己都有係公海/連登/入面叫人做
比人屌到反肚
仲比人懷疑係警甴
以為我想叫走某部份人孤立前綫

Lm

喂屌，個勝海舟係五毛嚟㗎 lol

黃左啦
開個新ac啦sir

推上熱門啊

仲有跟美國牧師走個十個八個fa
拉大隊走佬
我係科學館道對出
問佢地咩事
做咩拉隊走？

結果答我：冇野
之後有兩個人望住我沉思幾秒唔出聲

我再問一個係隔黎冇走既手足
佢話個美國牧師硬食完tg唔舒服
處理完已經冇事 想走
但佢地擔心 跟埋佢出去 話好快會返黎
最後應該冇返黎

個原因又牽強，洗唔洗成大隊人護送？
然後自己收到風其他人問起都忍瞞又講大話，
當下真係覺得自己比人賣鳩左，係condom。

一直擺係個心度冇擺上公海屌，
怕比人話分化，
不過有d人真係抵屌。

5) 成班poly condom
禁就十年
你坐埋我個份

俾人秒有咩感覺

冇了，案情嚴重拒保，想政治庇護ge機會都冇

Pish

個日已經叫走唔好留守
中大城大浸大都撤退
理大入面d人上晒腦屌返人轉頭
唔理人都睇下直播留意下tg group

而家出左黎仲唔知衰仲捉鬼
屌你啦，講左be water 幾撚多個月

有路走之前話「齊上齊落」
俾人圍左1日之後，即刻「投降」
我真係屌出聲，你要投一撚早投啦
咪撚犧牲前綫

拉麵

弱智 睇返tg gp 17號果日6點半咁上下
已經A+Y core 都有狗
果陣已經封死走唔到啦

屌那媽

入面班人係自願，講真要為自己行為負責
出面班人真係因為人道理由先入去救，死咗好唔抵

運動玩到今日，我覺得要開始理性
當救人 Loss>Profit 真係放棄算
我地依家打緊仗，有d野要計算

靜咗咁多日其實唔係因為休息撚
係因為好多五癆七傷同埋比人拉哂

學生會係賣手足然後成班人仲要傻傻地以為係同路人 向佢地露過面既人自己小心啲
利申：知情人士

你老母比狗屌
利申知情人士

信就算 唔信就算
我唔會開post講因為我知講完出黎都比人屌分化
到最後你咪知佢地係咪同路人囉

你收皮啦 露撚哂底喇我識su啲人知咩事又洗唔洗同你講呀 不過都好既 又有一班人可以block

你點知的？ morning sir！

班學生會自己做過咩心照
btw你鐘意block 咪block我又冇要你認同我

睇下 真係點講都冇人信

觀察

Owen係被圍之前比啲狗由7仔拖埋出去打你唔講？
18號打後仲係poly入面你唔講？
執行裝？睇過？點解執咗行裝仲係poly既？

係真唔係呀？會長唔係好似前幾日先出返嚟？定我記錯？

你真係返去訓啦，分化撚

分化味濃 owen比黑狗拉去打就個個睇到 你比條錄音就當係證據

早排唔係話比hkcc 班人騎劫左咩
味Fc

同感 我替我個朋友唔抵 佢知係局 但焗救
我就好彩
星期三自己講好耐 勸好耐 屌

重點唔係到 係人地中意走 同中意留係自由決定
佢地怕死走得唔得？ 佢有無迫你留？
你話佢講大話 有無可能係出到去情況比佢想像中差 唔敢入返黎呢？ 理大捉鬼捉走幾多人？
嗰日之前都有風話死線 死線 有咩人理？
十九幾萬人講過啦

有消息要通知 走唔走係佢哋自己決定

奉勸一句
lihkg 已被滲透
唔好盡信
而家中共目標係打散你地
團結就得

我內外都識人
根本無策略 入面啲人亦用放手一搏 本身真係成千一咁衝一面 最多拉二三百 結果好聽就叫有班人偷偷走咗 唔好聽就叫臨陣退縮 咁你就一開始唔好話守

嗰條team就算鳩數 一開始要人守 入到去又話捉鬼又咩成 之後被圍又要人救 成千人被拉 換來喜訴二字 又話咩毒氣彈

收皮啦屌你老母 捉鬼好撚型呀 冷氣軍師

樓主係唔係熱狗D人黎

又係分化 post, 呀 sir 你好

拉啦 分化po

講咗出黎咪又係會繼續死守

呢條友一早block左
應該幾有可疑

大把人講過唔好玩陣地戰啦

讀poly 既人都知個su係廢
加上入面既學生得幾十人係讀poly
其他大部分係中學生同街外人唔熟咪比佢跣一鑊

分化撚

當日中大都係

正想講
其實當時氣氛真係咁，你想走就走但唔好拉大隊散水，當時亦無人講過/預過會圍城，我覺得係無得怪邊個唔啱邊個唔著嘅

但知情不報 同對自己友去死有咩分別？

怕比人話係散水撚 所以唔出聲 眼白白就睇住手足被圍？我希望大家唔會有機會同場 到時比你地賣撚左都唔知咩事

至於依件事 就推到兩位當事人回應

知咩情不報啊狗方成日都晏晝嗌咪話夜晚會採取行動架啦，中大後一日咪又係咁大家都係雄心壯志要守
咁就叫出賣有無諗過自己唔撚mon channel有問題啲定你期待同場手足下下報時話狗方清場啦走唔走好

你又知人地無講？
就算無講，一早有人叫散水
事實上，班人出左來都仲係屌緊我地冷氣軍師
話我地唔入去幫手，你覺得會叫得走佢地？
理大件事錯左就錯左，俾鄧炳強陰左

唔關雄唔雄心壯志要守 係知情不報同推手足死有咩分別 同埋 你講完先走起碼人地有選擇權

知情不報都唔叫出賣？ 如果見到有狗落地 你係咪都會自己走先 唔同手足講？

可恥

算啦，連登成班冷氣軍師講就叻
你估呢度屌手足果 d,
有幾多個果日真係有出到去，
有幾多個知好多人走之前俾人屌到仆街
入面根本成個風氣帶到錯左

你將個道德標準set高到知情不報就等於出賣，老實講好易制造分化

咁遲d搵到秘密通道又無同現場手足講自己走先嘅人又係咪賣？

你就三毛 搵幾把聲造段錄音就話內訌

push

分化post
果陣tg channel都四圍收到風
你覺得大家收到風就會走咩

on9 owan li 前排先係poly 保護學生而比黑警打，又屌柒個校長，你話佢係鬼？ 我屌你老母
利申 poly 人

收皮啦

鬼你老母
校董畀黑警打咗鑊金
仲畀你屌

核爆唔割
但分化可以囉

咁都叫出賣！

Good morning sir

拉
而家睇返就話出賣
如果當時冇圍，就話散水撚

大把鬼啦

真係好多分化撚 五毛
拉

當日聽聞最高峰成千人係入面 點解你咁叻統計到有幾十個poly人

滕錦光指，過去兩星期香港發生很多事，校園被示威者佔據，最終成功勸籲所有示威者離開，共有 1100 人，有 300 多人是中學生，而當中只有 46 人是理大學生。

屌真心膠真係唔好衝出黎柒

到依家你重信校方狗方講既野？

一係你係五毛一係就係弱智

on9一早叫要走啦

除咗搏見報仲識乜？
鎖城頭幾日個時親眼見我地我食哂彈之後李傲然同學生會啲狗喱先施施然喺VA行出嚟，再咳兩聲扮撚哂嘢咁。之後SU啲女企喺Va對出換哂便服傾點走佬好喎？與學生同行？人唔笑狗都吠。

講真，好心連登仔識分下是非黑白，唔好下下話提出意見嘅人係分化引戰狗啦真話係難聽，你問下埋大仔個學生會同校董除咗出賣我地仲做過乜先啦？

睇電視畫面永遠覺得佢地有做嘢？因為要選區議員搏上鏡囉。個會長仲好笑，成個埋大都知佢叫警棍，可以做下資料蒐集你就知。

利申，埋大仔，埋大學生會係八大最撚廢

你好呀李議員

想問幾個月中大比我哋啲物資你拎左去邊？
點解個個問親你都唔答嘅？

屌唔好因為人地講啲嘢唔啱聽就話人分化撚啦

成個埋大都知佢兩個幾柒，幾鍾意食人血饅頭

出面啲人全部睇畫面就信人係手足，激死

知得多就比人屌化分

依家係冇實質證據 其實真係好難叫人信你片面之詞 更何況成日話乜大乜大入面係點 你係咪真係局中人先 都fc唔到 唔屌你係分化撚先奇啦

你問人做過啲咩 你想人地點答你... 唔通話做物資呀掉火魔呀打狗呀個啲咩 家陣搏拉定你想推手足去死？

又叫人唔好打卡 但自己又企係道德高地逼人打卡 真係睇見都r哂頭

搞清楚先
樓主講個個會長姓廖 人稱警棍
比傳媒影留poly個個係署理會長 姓胡 兩個人來

邊個逼人打卡啊，真係喺現場見到佢地匿埋，有訪問先出嚟

唔係 我所講既打卡係依家要人地出黎列哂做啲咩個種打卡 即係我上面講個段

扙都未撚打完，個個post都喺到捉鬼

我係入面打咁你話呢，我入面見好多野你地閪野添，咁點吖，乜野「我地唔洗出啦可以靠外援打」，晚晚訓到夜一夜咁我就要分化引戰？我地自問炮台係燥底，守到最後冇人輪更，守咁耐輪得兩轉，又攬住飯盒訓我同炮台手足對你地埋大人同埋大su係有不滿，但唔會嘈唔會屌，始終都係不分化不割蓆

利伸：有份救人出黎同係埋大打

手足，明你覺得炆，贏左再清算佢好唔好

果日我叫人走，學中大生be water

俾人屌上天空

理性分析下

一，一條咁嘅錄音邊個都錄到。個po更充斥住啲咩知情人士，但叫佢地講多啲又叫人心照嘅回覆，大家睇路。

二，如果你話學生會叫你地入去守，之後自己走先都可以叫做跣，但守理大呢個決定都明顯係當時手足決定，個刻即使宣佈話走嘅大家都有眼見只會被屌散水撚。以咁嘅思路，喺poly被勸退千幾人得46個係poly學生，一定係poly人識路自己走先掉低手足跣手足。

同埋上面都有新聞見到會長早幾日先出黎，我個人覺得咁算幫到盡，先唔理學生會係入面有做過啲咩，話晒喺poly入面咁多日都已經唔簡單，比起係tg打啲勵志文，更見得係同手足同行。

三，李傲然就區議員，同毛ee好似幾熟。少數派輸咗後成個連登開始出現物化女性區議員，笑陳梓維等攻擊區議員言論。唔知目的係咩大家又係要小心。

四，分化撚同政府一樣最鐘意製造一啲公我贏字你輸嘅局面。樓主提到嘅當時人回應啲咩都好，一係就係督自己灰一係就叫出賣手足。分化撚係從來唔會輸。

P牌仔講嘢可能冇人聽，不如大家推下其他有用po，今日三個遊行，都有不反！！！！

Polyu su預左佢留低都係打牌
瞓左無睇
平時聲大夾惡屌手足嘅周美芝屌走晒啲狗未

根本由y core有fa被拉開始，就已經知道被圍了，
當時有同人講過被圍，但根本無人會理，仲屌柒人逃兵，散水撚。
到0500被速龍突擊a core 先知錯。
但已經太遲，人哋包圍網已經完成。
連補給線都斷，打條撚。
結論係，有講無講都係一樣結果，只係多隻鬼咁話

LM

SU個主席唔清楚
但係要小心果個李傲然
不妨起下佢底睇下

呢個之前已經踩盡理大關sir，即係關愛座hunter，李傲然當時就話自己和平理性，旋即同關sir割蓆，但李傲然到今日呢一刻有冇後悔過，你對關sir落井下石，究竟有冇良心？

巴打，唔知你記唔記得關sir?
你講既野當然明啦，警棍同奧雲兩個都係仆街黎，最叻博上位博曝光，但好多連登仔已經唔記得曬李傲然做過咩仆街野

9up post

十個人拉隊護送個冇受傷既牧師走，
問佢地咩事，又話冇事，又唔出聲，
走還走，有人問都唔答咩事，
我冇後悔留守，
但係開聲問到都唔肯情報共享啊屌，
成個感覺就係比人當condom。

其實 呢5個月su潛哂水 攻到入城先行出黎扮有做野

無興趣知呀屌

好想知佢點樣號召解散民陣

你好啊 李議員
你個假學歷冷處理完未啊？

屌自己友叻啲

唔洗你地列，唔係要你打卡。

由6月到宜家，啲大行動從來未見過有埋大物資站

但又會呼籲收物資喎

暴大比咗堆物資李傲然 但條撚樣無出過嚟啊

你哋想幫佢哋洗白我冇嘢講

希望連登仔唔好咁善忘

唔好唔記得李傲然同警棍呢兩個大仆街

你真係好撚好笑，你要咩證明，又學生證？
有眼睇都知李傲然幾撚戇鳩

本席

就咁聽你講 我真係完全睇唔到你既論據係邊

反而我6月係街散步係真係見到佢地開個物資站喎 我都好不解我地見到既係咪同一個畫面 定其實你冇去過散步

屌 cap幾個story就想玩分化？你係當我地冇腦定點 5毫子都比多你 廢事幫你係到推埋啲垃圾po

批鬥文諗多兩諗 就自己知真偽 閱。

我反而冇追開佢既動態消息，因為知呢個人好醜陋：痴大粒（毛EE）、人格低劣、踩人上位、博上鏡、冇料扮四條，佢可能用佢個組織上位再做共主掛不過佢真係好癲，係強化版黎汶洛

如果以 SU/校董身份話收到風8點係死線，要8點前徹退
而好好彩所有人又安全走到，無事發生，之後又會比人話散水撚係內鬼
之前其實好多次都係咁（e.g. 機場、中大）

結果論：
1) 話要徹而有一班人跟佢走 >>> 比人屌拉走咗一大批人，搞到唔夠人手去守
2) 如果真係徹走晒無任何事發生 >>> 散水撚帶風向，根本乜事都無
3) 而家無亂散播消息話要徹 >>> 一早收到風又唔同其他人講

再加上當時收到風嘅來源其實都未必可靠，唔可以證實
所以就算佢地真係收到風而無同大家講，而你而家因為依個理由而屌人，係無乜理由...

成日話自己係一人一票選出嚟嘅學生代表
但係明明當時佢打敗對手嘅唯一原因係因為對手所捆綁嘅學生會莊俾人發現係有中共滲透先贏

淨係覺得你好無腦，由頭頭尾都叫你自己判斷下佢嘅人格，是鳩爛但屈人五毛真係好撚Fun

幫埋大學生會同李議員洗白都洗好啲，幾撚多人話佢人格有問題又唔撚信，埋大啲手足比你啲冷氣軍師累撚死

識分胡仔同警棍未，柒完未啊打手

真係poly人就唔會講你呢番說話

9up幾句就叫人自行判斷 真係分化唔使本 做下功課先啦 重好意思幫我扣冷氣軍師呢頂帽

你覺得物資站係一個人開哂？到底你想帶出啲咩

除左VA /舊hall友反 owan 其他大部分學生應該都撐

［廣告界不是condom] 推2號開始黎明行動

識分未？定又唔知咩事盲撐撚

Sor9ly 同佢共過事都唔會鍾意佢
同埋佢之前係住新hall 嚇到所有同房都調走晒
你係咪新來？

屌，講真，自從理大關蛇單嘢之後已經睇清楚Owan Li個人係點，根本就係一個兩面三刀嘅死仆街，見邊度有著數就痴去邊。一句到尾就係想選想上位。

仲有，佢條成日係到擺款，日日本席前本席後，原全冇咗應該要接觸群眾嗰樣嘢，成日以為自己高人一等。

佢真係好撚鐘意擺款，日日本席前本席後，收皮啦屌。

人血饅頭見到都想嘔

su 廢係真
你唔會預佢同你係A core打生打死

所以，撤唔撤跟本同su 無關係，
撤唔撤不嬲都係前線手足自己決定
唔排除係見到中大成功，就心雄想守

現家先黎blame 其他人，只係失敗主義搞分化

拉

講咗冇用，仲要俾人屌，梗係唔講啦

陣地弱智冇獨立思考，見人留我又留

佢真係人渣

利申：佢多年同事

我一早講佢係仆街，但俾人屌到仆街

利申：同佢多年同事

好多人一早忘記又或者唔知佢係乜人

同佢做過野都知條友人格有問題

我同佢共事多年真係怕撚左佢

佢條友未入poly前個學歴問題未解決都扮尻曬野

你都俾佢騷擾過?

見到佢成日見到記者同埋鏡頭就衝出去搏打博鬧流眼淚你就知咩人啦

你指邊方面騷擾先？好多男同事曾受多方面騷擾。

條友不嬲無寶不落

佢咁鍾意理大 點解唔留喺學校同大家共存亡
又叫大家死守理大又要大家返包圍
轉個頭自己出咗去選區議員 而且開記者會博上鏡 喺鏡頭面前哭哭啼啼
然後選又話自己多一個身份返去救理大
好心啦份人咁賤食住緊血饅頭 選完之後再返叮人血饅頭

你望下人哋梁柏堅由頭到尾都係喺理大
而且仲要選到呢啲都係忠於自己死守理大

佢同房都係 而家有權有勢接觸咁多人大家真係睇路
同性戀唔係問題 性騷擾先係

你見佢有個假學歷都返嚟大讀書然後選校董就知鋪路啦

咁多人撐佢，D人乜都睇唔到

佢之前個degree點得來

佢自己親口講 而且放埋係Facebook

無人指證無辦法 同啲黑警一樣

我係親口聽佢講，佢喺fb講乜？

李議員 知道你mon post
人選你又選 你有幾愛理大啊 明明就係愛區選多啲

出賣都唔割

以為之前牛楠巴打講笑，原來真係

唔想知
Del po啦巴打

p牌分化狗

唔好乜都話分化，佢係乜人天知地知。

留名

我都有朋友果日之後消失左
唔知係唔係都係唔比保釋
法庭又唔見佢

分化咩？ 佢夠唔夠膽同人對質？

之前喺連登有留過言點知成個post都冇咗
個topic 係 理大學生鬧到黑警唔識反駁同敗退，以理大生為榮！
唔信可以上網Google

曲到直

有一個運動員俾佢 嚇到由新hall轉舊hall
青靚白淨又高大

大佬呀收到風學校連保安都撤走都唔叫人走
反而自己靜靜雞連群結隊走

其實中大一戰之後 大家都知大學根本就冇可能死守
但係唔知點解理大TG公海叫人返學校
人哋係守護學校 反而理大無明確目的貿貿然翻學校係引戰
根本就係MK

依家講事實就分化？
咁你點解釋佢買學歷啊？
佢就係利用你哋而家不割席心態先上到位

如果owan你有mon post，你記得自己同ccrm 講過乜嗎？

理性=俾人屌到放花

請放棄理大

又話不割蓆 但係點解我哋提出要理性抗爭嘅時候會比人話分化同散水

不過都無阻佢做做尊貴區議員

俾個機構 SU 解釋先

唔開心share

睇吓佢做成點，佢最叻就係搏出位

到時又機場重演

一個p牌仔就成功引起猜疑

Evp喎
係咪下次踩親佢條尾就要篤灰

點解我P牌仔冇人識，冇人理？

當然，大家醒少少。
我係P牌仔都唔會上當。

分化撚？冇人上當好失望？

嗰時社運風氣低迷，好興割蓆，一割蓆班波台假膠就起勢玩殘關sir，到頭來就助長校政暴力，李傲然將所有責任推曬比關sir，意圖甩身，佢為明哲保身，就唔理關sir比人踢出校，仲強調自己都要社會服務令，如果泛民比呢條友入侵都唔係講笑。

有腦！

邊個來？

關sir好慘

呢條友自己係割蓆始祖，呢條友join埋泛民，香港真係
佢打算下年出戰立法會又睇下最後點

邊個衰左唔緊要，總之佢唔係傳媒焦點咪割囉不過佢學歷問題都令泛民班人對佢起疑啦，泛民個個都高學歷，講野有水準，似佢咁呃飯食教人中文咩

佢其實poly畢業未？

毛姨姨唔係好睇佢咩

未grad啦，呢個難講，毛EE可能一時睇錯人都未定

希望佢畢唔到業

屌，關sir單野條友推得就推。嗰時仇思達出黎煮死poly班友，日日係度屌，然後有一日李傲然打上澄清，跟著乜都推曬落關sir度，佢擺明係驚撚咗仇思達，搞到選唔到。條友眼中只係得利益，完全冇道義可言。

你條分化撚！去仆街啦！P牌五毛玩分化！信你就儍！

條仆街會員號碼新到離譜！

不割蓆不篤灰不分化！我都有家人被捕，但不是在埋士被捕。
我都冇怨家人變condom。

嗰條係分化撚！

本質上
守理大成件事都幾錯，
武力不對等，點守。

所以唔可以話佢地走係錯。
同埋一日24小時，除咗深夜時份。咩鐘數都有人走架啦。可能都只係咁啱嗰時走咗都唔出奇。

我唔係話佢地一定唔係鬼，但捉鬼確實係一件幾on9既事。

手足兄弟一向都係用黎出賣架啦

好好笑 講事實就分化 你點解釋佢買學歷 性騷擾 出賣手足食選舉人血饅頭？

個問題係佢叫人留守同埋返包圍但係自己走撚左喎

自己咪又係新仔

識佢咁多年，佢份人一直都係咁

我諗佢呢世都解釋唔到，佢真好命。

輪打贏要

輸

重點係呢條友由關sir單野之中可以睇得出，佢係會為求自身利益/自保去出賣/犧牲身邊人。明明自己有份做，但又無承擔嘅勇氣。我只係想提各位小心睇路，佢未必係鬼，但一定唔係一個值得信任之人。

唯獨是蘋果日報、長毛、快必、同銀髮街外人等撐關sir，即係用個腦都知啦，比人踢出校幾大件事呀，唯獨是割蓆師李傲然同隱性藍絲打手仇思達唔屌理大暴政就屌關sir見到咁自私既行為真係想嘔

佢地都唔做嘢 何來叫人守 叫人守好明顯係部分人共識嚟

如果佢都俾人踢埋出校點樣選校董點樣選區議員 所以唯有快手割蓆

知道佢個人咁唔誠懇但係又扮晒誠懇咁真係好嘔心

踢出校慘撚過乜，但條仆街一D事都冇，關air好唔底。

仲有關sir真係讀書，學歷背景冇疑問

所以割佢蓆我好痛心。

你冇睇佢直播咩？佢話學生咁做係守護學校然後又呼籲大家返包圍同埋聲援學生 頭嗰幾日明明係入面 但係點知開始打仗嘅時候就出咗嚟去選

如果明知又是學校講咗保安會撤走點解都唔同同學講 反而靜雞雞就咁走咗

即使有人聲稱要死守 但係佢係咪係個角色上面有責任交代或者唔好推人去死

唔知關sir依家有咩諗法呢

關sir：早知我都去選

真實性有疑問，再睇下先。
留名唔推。

Pish一下
等事主公開回應

氯氣彈事件

講到尾即係為議席囉。兩面三刀，陰濕到仆街，如果佢條友以後仲上到位，大家睇路就係啦。

佢咁叻實上到位

唉，咁死硬啦

佢一向都搏出位，等人見到佢做野，要呃票唔難

你幾條仆街分化完未？一睇就睇出你幾條係五毛分化撚！
仆街啦！

你冇同佢真人做過野，了解過佢，就話人分化。你同班低智藍絲有乜分別？

Push

咁即係分化，篤灰，割蓆，責備？！
咁你目的同立場都好明顯啦？！
今日先做會員#342526，出一個post？
有幾多個 account？
你班仆街心知啦？
屌你老母！死五毛分化撚！

三毛五毛死全家！

五毛收皮嗱？未出狗糧播？西環冇水嗱？

死五毛呢？又偷懶？
屌你老母！！！
起身啦！冇糧出啦！

屌你咩！
西環冇共狗mon post？
三毛五毛偷懶！
扣糧啦！

屌鳩西環！
搵埋啲垃圾三毛五毛，又偷懶！
，
質素太差！

屌你，係咪on9架，講下佢份人就分化撚。咁撚信佢，你以後自己睇路啦。